香港警方關係list

與香港警方關係良好:
香港黑社會
無業村民
綜援老人
福建黑幫
大媽
即將版制裁既香港官員
大陸,北韓,烏干達等第三世界國家政客
小巴司機
地鐵高層
澳門黑社會

與香港警方關係惡劣:
醫生護士
消防前線
海關前線
救護前線
工程師
會計師
教師
律師
大律師
急救員
公務員
記者
建造業
燒味業從業員
歐美官員及議員
基層市民
沙田太古小西灣等一眾中產居民
公屋居民

有無補充?

宗教團體

政府所有外判承包商.

.

冇水吧撚水師

你數漏何d 乜乜婦女會何類奶共派周邊組織

即係美心個仆街女何類婦聯

仲有同社工都關係惡劣

無必要stereotype
攞綜援，無業，大媽都有好多支持抗爭